3309 希瑪墮馬區

損手喇
Molamola

三分鐘輸左半球

13.x

驚到賴屎

好想知邊個傻鳩 19.9 接

啲新股好跌

跳

自從12月3大新股之後，唔敢再玩

接小李飛刀時間

15蚊入，止唔止蝕好

屌你老母 小心d講嘢
跳樓都唔掂

眾安
雷蛇之後都驚

好彩冇入

你話呢

懦夫，連倍升股都怕

molamola

多謝咁多位老細接貨

唔放呀！未套現都未算輸！

上市價比多少少 3蚊見

比返d 錢我

19.9邊個傻鳩入架

其實呢隻點同閱文雷蛇易鑫比

已經比左好多機會您地走
之前個d撚有機會走

今次係您地衰貪心先會輸

今次個莊已經好好人

好彩尋日放哂

18.6

極有可能連登友

隻股升1倍，連登仔：就黎跌
隻股升5倍，連登仔：個莊有陰謀
隻股升10倍，連登仔：衝返啲先
隻股升10.03倍，連登仔：gogogo 賺左幾餐一撚早叫衝
隻股跌返10%，連登仔：仆街莊好撚狗一早話左佢狠

吹咁大

11.02 free falling 中

連燈第n次吹水大賽開始

下星期可能又有呀婆打上j5問19入左點算，好似眾安咁

一野轟落去

老千股

17.5入左3手

會唔會今日就穿埋10$

18.5入左2手
仲未放，點算好

有實業架
你咪老閪見到人暴升暴跌就係老千股先得架

有冇12蚊入既勇士

死狗彈

止蝕啦
係比人炒高先去到19蚊

其實咁多隻 都係易鑫同雷蛇鬼少少姐
閱文同呢隻都俾哂機會走

跟本就唔會知企穩做火箭定企穩再撚你班友
好難玩

其實無高追既,呢隻應該都係賺既
10蚊前入都重賺緊,已經比ipo升左幾倍,算有良心

琴日15入今朝都走得甩

人踩人

仲吾走

輸少當羸

震倉姐

多謝各位手足接貨 估唔到今日都有得玩

仲有老散接貨
笑撚死

0的人想死你阻唔到佢

13.2到14個陣已經叫左佢地悔改走人

係唔信邪既多數落11個陣雞咁腳喊住放。然後睇到11》13又再高追》loop

今朝低左係16開始0.1 0.1咁跌果時有個幾鐘比你地走

走唔到就話啫, 今朝仲入貨果批就無得怨

就到撚狗時間

無錯

會唔會跌穿招股價

跌穿招股價詛咒

升市豬錢

有得開put未

招股價2蚊左右炒到廿蚊真係好痴線

幾日既事重要，好撚癲

$15樓上仲沖入去真係抵撚死

蝕2000走左

第一日 5.x 果陣冇入到就唔好入啦，成班走人接貨

有貨既hold 住啦回一回就怕到閪咁 日日升咩
總知扣好安全帶

你知過山車上完玻之後係點架可?

升得愈高, 跌得愈痛- -

高追傻鳩

隻嘢炒完啦，仲唔散水